比唔比女友單獨同男仔食飯？

假設個男仔同女友都識咗好耐 frd底
個男仔單獨約你女友食飯 你比唔比？

比，男女都有純友誼
唔比，條仔擺明有意圖

講下點解 定內心其實唔想比都要比
因為怕女友覺得自己太專制

我自己就係覺得如果唔比 遲早嘈交 因為佢會覺得我唔信任佢 所以唯有信佢

講真，識左好耐姐係真係fd、一係就你女友有心收兵。
如果係真心朋友你都唔俾佢去，你係唔信你女朋友定係你冇安全感定係你大男人控制狂？

你阻唔到

佢都可有自己朋友啫

再者
如果個男仔係未識你之前就識你女友

唔通叫你女友同佢絕交?

憑樣子判斷

其實我覺得都係既 識咗咁耐 就算真係有少少意思 但都應該再進唔到一步

你真係擔心未睇下佢哋識咗幾耐
仲有平時多唔多聯絡，定只係間中食餐飯

好難講啦 因爲你既出現所以個男先表白心意
你咪問下女友去唔去得囉 正正常常都去得既 或者佢地食完飯去接佢 唔係遲下個男真係得米 食完飯可能又睇下戲 拖下手送番屋企 然後又識左咁耐友情變愛情

認同
或者三個人一齊食飯囉
防人之心不可無

我男朋友仲爆 話反工食晏冇人同佢食
約左個女仔單獨食晏
跟住講話佢地平時冇乜點傾計
係因為個女仔咁啱係附近 同唔想毒l食飯先約佢

你男友應該唔夠獨立 男仔都怕自己1個食 一係覺得個女仔幾好傾 增進下感情都無壞

唔知呀 但我知佢地有keep住sc儲火 而個女仔sc第一位係我男票 點睇

俾
靚唔靚都係咁話

但會講明唔想,但尊重你,隨你決定

又話無咩點傾計？ 點會第一位係你男友呀

btw男友就男友啦 票你老

佢話sc好多都冇內容 為儲而儲🤷🏻‍♀️我都唔知真定假

普通人😂
sc儲火喎

有得唔比既咩

你男友係mk仔？ 為儲而儲 00後既mk先做

唔係 我都唔知究竟佢地有冇內容

咁你有無同其他男仔儲火傾計先

個絲打即刻唔敢覆 知咩料啦

下 唔係呀
表示得女仔fd儲火同傾計

俾呀

如果佢對於我同異性單獨見面食飯冇意見既話，我會比佢去，佢要我用乜standard對佢，佢就比返相同standard我

佢要自由 我俾佢 佢都應該俾反我
不過其實佢都係得個次約個女仔
其他時間都係搵我

拍左拖，都要有私人空間，唔會唔比男朋友同女性朋友食飯！你要相信佢，唔信仲一齊做咩，好坦白，你唔信佢，你會成日驚佢偷食或被溝，無意思

咪姐係唔比囉

已經唔係信唔信既問題
好地地做咩要單獨同另一條仔食飯？
你話有心事想傾下咪wts講囉
成班約出黎又得
係都要單獨既？
就算識左好耐都好，做埋d野令到另一半唔安樂既，可避則避
作為男朋友我會表態話我唔鐘意咁囉，如果佢堅持要食既擺明無尊重過你感受，重視條仔多過自己男朋友
換轉係我單獨同另一個女仔食飯，佢又有咩感受？

巴打同女友一齊咗幾耐？
純粹想知

咁你即係唔信佢先會驚
呢個世界唔係男就係女啦
至少我係信佢 就算係唔中意 都會俾佢去

識左十幾廿年果啲無所謂啦

佢要走 你點避都避唔到架

信任一個人唔等於比佢做任何野
感情既根蒂係雙方都會考慮對方既感受

如果你唔鐘意都會比佢去既話，又無提出過，自己唔好受之外對大家都唔好

票你老母

我有同佢講 後尾大家有共識咪可以囉

文盲

你決定去,我就你,俾你去
咁就要陪返我做我想做既嘢
係某個程度上就返我

以我經驗，如果我去左，條仔發硬脾氣！

咁有前科呢

冇目的咁緊係唔得啦

呢樣反而接受唔到
98寶寶

有前科可以係咁先

爆完房落樓食自助餐

咁你接受到既就ok囉

表示我係比較成熟😂😂

個男仔係我 ok無問題
麻煩樓豬通知你女朋友知
我今晚可以

睇識咗幾耐 如果新識實唔比

一次不忠百次不用

我宜家都學緊要理性啲

有樣野想搭單間，同女朋友一齊咗半年
我同佢入咗唔同嘅U
佢當中識咗班新朋友，有男有女。
而佢玩活動個陣我成日凝住啲男仔會溝佢搞佢
而我女朋友好好女，我都同佢講咗唔好過界
佢係好愛我個隻女仔，我成日都驚佢會俾第個搶走
成日係佢玩活動個陣同我講，問佢玩咩同邊個男仔
又成日睇佢last seen 咁樣係咪唔夠信佢？

我都唔想亂諗野，之後佢識咗新同學
有keep住Snapchat傾計，呢個時候就好唔開心
問過人呢啲叫做正常社交，但我會覺得自己唔夠安全感。。。佢有係活動報過自己拍緊拖，ig sc都有我，咁樣係咪只好信佢？

佢黎緊會入o camp，我就好擔心
我同佢講咗好多野，佢都應承我唔會過界
又話玩個啲係團體game，唉，唔知點算

唔得

本身都俾嘅
但自從佢唔俾我同我啲女性朋友食飯
我咪跟佢咁做

我唔會理呢D
要走既點都會走

如果識左好耐既frd我覺得冇問題
分分鐘人地仲識先過你
唔通同你拍左拖就要同人絕交咩
如果條仔係咁control freak遲早比人飛

屌成日都約個有仔嘅女仔friend單獨食飯飲嘢，大家都知有啲咩底線就得啦，唔好以為個個孤男寡女出街就會去開房先得架，如果條女係咁呢啲女要唔要都罷啦。條女有冇仔都係咁話，唔通你想條女同所有男性friend絶交咩

不了 唔想再讀書

你太緊張啦
我條仔都會去 只要信佢就得
btw 其實玩唔玩都有機會散

冇話比唔比既 你比佢食 佢咪送翻帽俾你

我真係太緊張
我相信唔會架

你都識條女食飯咪得

就咁睇你女朋友好乖
都做足女朋友本份，應該做嘅都做齊
咁都唔信佢，俾佢知道實好傷心

安全感人哋俾之餘，自己都要俾
既然佢乜都做齊，你都要學下信佢
唔通要鎖佢喺屋企？

一定5比，如果佢地係出去偷食，咁你咪帶咗綠帽？點都好，除非有其他人喺度，如果5係一定要跟埋出去

比，因為調返轉頭我都會

我有個識左好耐個女性朋友，佢拍緊拖都會間唔中約出黎食下飯，連佢grad, 我都去幫佢同佢男朋友影相

有純友誼既

佢好乖
好多野都會自動報備曬，唔想我唔開心同玩緊都會wts我，但我唔知覆佢乜好
但我過唔到自己個關，個心好唔舒服
點算好

不過巴打講得好岩，佢都要有正常社交架
唔該巴打

唔會比
最近因為性格不合分手

想通就好了

我係絲
佢咁乖你要珍惜呀ching
因為佢已經好盡力令你開心，但係你都唔信佢，長期係咁佢會開始心灰意冷，會覺得做乜都冇用

利申：過來人，初戀男友因為咁樣散，想知再講

有心出軌要派帽你估唔俾佢食餐飯就唔會派咩
唔好咁幼稚啦好嗎

想知 我想聽

我有個女性frd識咗10年，之後個女仔拍拖，之後每次約佢，佢都話男朋友唔比

上面一堆人憑咩話識得耐就一定冇野 我覺得比就一定要比，但可以表明自己唔鍾意，我自己就試過同一個女仔又係好多男仔fd，佢又係中意同男仔玩到掂手掂腳嗰啲，結果自己坦白講接受唔到飛左佢，後尾過幾個月個女揾返我想翻我兜 講左咩自己參透下

咁咪約晒佢兩個出黎一齊食飯
比佢男朋友認識下你都好呀

你留tg 太多細節廢事自爆

咁係嗰個女仔本身有問題
係佢人格冇保證，唔係識得耐唔耐嘅問題

憑咩？
我諗係憑好多人都有識得耐又唔會玩到掂手掂腳嘅異性朋友

對自己有啲信心啦
普通應酬飯啫

你咪試下話同個女仔朋友食下飯睇下佢點...
第時出黎做野有排你驚啦，
感情自己睇太重..傷心只會係自己

最緊要有交帶姐

覺得會係到講唔 唔俾/自己另一半唔俾自己出去既都一定係年紀尚輕
人大咗 就會發現 如果一個人要變心 根本無嘢你係可以阻止到 就算你困佢係屋企禁室培育 都可以好似個條mk妹會員奶嘴同佢條仔咁 日日同人玩snapchat儲火 都未講仲有tinder, cmb, telegram, etc.
信任 係一段關係既foundation
foundation唔穩健既 咪小小嘢都懷疑 然後嘈交 之後咩結果 自己都諗到啦

係小男人先會唔俾, 唔好下下都亂用大男人呢三個字

+1

比，
因為我都想同女單獨食飯

正解

佢同得男仔食你自然都可以同女仔食

人有正常社交架，識得耐果d你憑咩唔比人去
但如果你同一個你認為佢會唔知條界喺邊既人一齊既話，個問題就唔喺餐飯度啦

梗係比啦
咁佢之後先唔好意思阻止你同女單獨食飯嘛

咁要睇對方係咩人
好似我男朋友咁
佢有幾個女仔frd咗好耐
有次佢一個女仔朋友grad 我陪男朋友去搵佢影相
個女仔中途同我講：如果佢蝦你同我講 我幫你罵佢
跟尾同我男朋友講：我希望我下次見到嗰個都係佢
btw 我同個女仔單純ig 互相follow 私下就見個嗰一次面

其實之前聽我男朋友講到佢仲有種種我聽完唔好受嘅嘢
但係男仔唔會覺得有問題
所以個女仔次次約親我男朋友我都唔開心雖然佢唔會單獨約

冇得唔比，所以唔會去約束佢
除非係重要日子/節日（聖誕/情人節/生日），唔會無故限制佢

如果驚女友食餐飯就會跟佬走，你都係唔好拍拖啦